## Задание

Написать реализацию кнопки "Показать пароль". Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- В файле `index.html` лежит разметка для двух полей ввода пароля.
- По нажатию на иконку рядом с конкретным полем - должны отображаться символы, которые ввел пользователь, иконка меняет свой внешний вид. В комментариях под иконкой - иконка другая, именно она должна отображаться вместо текущей.
- Когда пароля не видно - иконка поля должна выглядеть, как та, что в первом поле (Ввести пароль)
- Когда нажата иконка, она должна выглядеть, как та, что во втором поле (Ввести пароль)
- По нажатию на кнопку Подтвердить, нужно сравнить введенные значения в полях
- Если значения совпадают - вывести модальное окно (можно alert) с текстом - `You are welcmeo`;
- Если значение не совпадают - вывести под вторым полем текст красного цвета  `Нужно ввести одинаковые значения`
- После нажатия на кнопку страница не должна перезагружаться
- Можно менять разметку, добавлять атрибуты, теги, id, классы и так далее.
